其實903班dj係咪剩係識去日本？

明明重有大把dj走去追bigbang

森小淨係識去日本
西瓜韓撚

林海峰/艾粒都係日本

個個節目就係講日本

3點do姐節目講日本
夜晚11點艾粒又講日本
星期日占講睇書個節目又講日本

之前聽早霸王又係森美分享去日本

去日本好過奏中國

日本高汁麻

人地道道都去過晒，咪求其日本過下假期law

宜家903又講緊日本

日本平又近

佢地邊有長假飛十幾個鐘

商台成班所謂DJ，都4，50幾歲人仲要扮潮
果個年代既人，係最鐘情日本架啦
咁日本本身又高質既

扮潮

潮嘅嘢邊有年齡限制

有d野要有自知之明
年紀大就做返恰如其份既野
唔係一味對住個咪鳩叫，就可以當自己青春少艾